Historická část systému, která zajišťuje zasílání informačního emailu uživatelům (resp. VS) s nastavenou jednorázovou platbou. Email obsahuje informace o platbě, platební informace a nastavení. Pinfo je zcela mimo strukturu WPČT, s jedinou výjimkou a tou je nastavení zasílání pInfa v účtu popltníka. Nastavení se zapíná v sekce “Nastavení upozornění”, přepínač zapnuto / vypnuto. 